KFC真係良心企業

桶飯真係窮撚恩物

Mc donald 我屌你老母

前幾日經過上水m記，見到好多港豬一車車咁送入去，有好多個流眼淚 佢地知就快冇得買...真係好慘!

KFC係有靈性，幫人醫肚....請大家唔好食m記! 我都已經開始戒...

汽水冇氣嘅

不過個個禮拜食飯桶